中國妹子排隊想和他打砲 百人斬老外驚傳有愛滋

出來混遲早要還！中國一名西班牙、法國混血兒薩米自封自己是《快手》第一外籍網紅「超級老外」，經常在各大社群網站、軟體炫耀妹子主動求愛訊息，用「一日換一女」方式以示自己的高人氣，不料近日卻被爆出有女生跟他愛愛完後感染愛滋病，質問薩米還被反嗆「中國女人就是犯賤」、「活該」，對話訊息流出惹來輿論一片撻伐，雖然薩米已在第一時間出示體檢報告喊冤、質疑遭人陷害，但相關負面八卦包括毆打女友、劈腿、偷拍性愛影片等卻也隨之被一一爆出！

「本人目前單身，渴望找一個善良的中國女人生一個混血寶寶！」皮膚白皙、一頭金髮的薩米憑藉其高大帥氣的外貌在中國享有極高人氣，不僅擁有百萬粉絲還曾登上《湖南衛視》等電視節目，赴中短短4年就名利雙收的他平日除了喜歡炫耀個人的跑車收藏外，沒事還常在網上分享妹子主動找他約砲訊息，「我喜歡又長又大的......。」雖然薩米總是強調他來中國只想找老婆、絕不亂約，沒想到日前卻被傳出他偷吃某網紅後害對方染上愛滋病消息，引發深圳跨文化社交圈人人自危。

「我的體檢報告在這裡！自己看！」薩米為了證明自己的清白，上星期特別跑去醫院做檢查，質疑有人偽造對話訊息想刻意抹黑他，不過多數中國網友看完體檢報告後不但不領情，反批薩米夜路走多遲早會有病，「你不適合在中國！更適合去日本拍A片」、「你這一天一個美女發的，還怪別人說你？」還有網友爆料薩米曾家暴女友鬧上警局，偷拍的性愛影片隨便搜都搜得到，「難道你沒有在淘寶上教人家怎麼搞上女神嗎？你敢說沒有嗎？」（即時新聞中心／綜合報導）

不料近日卻被爆出有女生跟他愛愛完後感染愛滋病，對話訊息流出惹來輿論一片撻伐。翻攝《微博》

雖然薩米已在第一時間出示體檢報告喊冤、質疑遭人陷害。翻攝《微博》

塑膠外星人

薩米的微薄上放滿與女子出遊的照片（翻攝微博）

薩米過去流出性愛影片、毆打女友的黑歷史也一一被挖出（翻攝微博）

法官大人

大細眼到咁柒都有人排隊...

通常依啲係咪都無工番

見親都係日日食女出去玩

好撚丢架，班黃種女比人當免費雞咁屌，影衰哂

你估yellow cab 個名流架??

你話呢
D女貼埋大床

因為中國人垃圾囉，你睇下香港比乜嘢管緊

真心不了

除左恭喜之外我都唔知講乜

恭喜晒

easy

唔係呀嘛 呢個喺鬼佬界嚟講算樣衰

黃種女人真係十個有九個係雞

嚟到亞洲就屈機

要做雞嘅，洋腸黃腸碳腸幼腸又有咩分別吖
中國人垃圾就梗嘅，崇洋如果崇優其實冇問題，崇到咁愛滋腸都食，咪食咩吸收咩囉

鬼仔中佢都叫樣衰

佢無講錯喎

未見過咁柒既鬼仔
支那女人有愛滋有幾奇

不了，屌完會生野
留返俾你啦